還記得遍地開花的原因嗎？

我想講既係 唔好將全部注碼放曬落區選

如果區選結果顯示黃營少於一半咁點？

我依加唔係講緊我地冇民意支持

而係特衰會種票+今次部分素人同泛民撞區令建制得利

或者政苦用其他狗招搞到我地輸區選

相反如果兄弟爬山各自努力 遊行示威抗爭繼續

區選戰線照打

我覺得兩手準備/三手準備 點都好過俾人一網打盡

兄弟爬山 各有各做 不分化不篤灰 不割蓆

核爆都唔割 包括殺自己友 打和理非 搞到民權法過唔到等等

點解會殺自己友 打黃店 恐襲 無差別攻擊 都唔割？因為由6月9日至今一切暴力源於政府，政府無能維持唔到治安又唔退位讓賢，又不斷水上加油派出喬裝警做犯法行為屈抗爭者，五大訴求淨係做一樣，唔聽民意，害殺幾十條命，濫捕濫暴6000+，傷人無數。

唔該大家唔好中大台毒又黎樣又個樣限制前線 你地搞到前線人數下降緊，大家信前線啦，係人係鬼全部直播睇到嫁啦，唔使冷氣軍師紙上談兵！

香港人報仇！

****眾籌****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先64%, 仲要大家支持)

第五期民調結果POST
(new)
第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

推

學陳雲國師話齊 智商門檻150+

同埋我某d觀點會被和理非話係鬼

有任何疑問請善用起底功能

甴近平